其實唔買FF機點解仲要買單反相機？

無反一樣質素又輕d

男人老狗拎斤零兩斤算乜撚嘢

利申 超瘦底

點解唔買無反FF

開機快 有時候就係唔想等
senor冇咁易入麈
AF感覺上較快 少d hunting
普遍比無反weather seal更好
有d人唔鐘意EVF

可以好多原因

唔俾人鐘意考古咩

手感差好遠

鏡平好多 普遍重量比FF 機輕 價錢都平啲

APSC有1.6x or 1.5x
N記x 1.5, C記 x 1.6
打雀唔洗crop

咪係
利申 瘦底拖pelican

我r緊頭

對d中意用ovf嘅人黎講，evf點先進都取代唔到ovf

我真係唔鐘意EVF
不過單反會走焦就更加衰

咁你用M43啦

緊係用1/2.7"啦

因為平，鏡群又比依家無反齊。
無反又唔比單反輕好多，鏡一樣重，只係evf有優勢。

唔上fullframe係因為apsc鏡冇full frame鏡咁貴咁重，仍可以做到足夠嘅淺景深。

m43或者更細嘅sensor好難影淺景深，一係要好大光圈。而m43大光圈鏡頭唔輕又比apsc鏡貴(eg. o記 f/1.2定焦系列)。

apsc單反平靚正，夠用。
持觀望態度睇ff同apsc無反。

咁點解唔買apsc 無反

快門聲爽好多
無反快門聲好似搽咗油咁

您連埋反光鏡組發起啲聲計

好正常啫,你平時都唔會話[反光鏡組啲聲好聽啲]咁講
人人都當快門聲係成set組件咁計

又震又嘈

好奇怪
間間廠都落力減聲減震

但係有人相反要啪啪聲